［上水］雞嶺村空氣突然好攻鼻

會咳、鼻痕

即時閂窗，好返少少

全屋三個人都feel到

唔係tg

山火？

屌我住20樓
諗緊係咪鄰居煮辣椒

係唔係PTU總部玩TG

沙嶺山火(好似係)